smartone舊客無合約想續

lte要無限data無限速度幾錢
如果出埋部iphone 11pro 64GB又幾錢
可簽兩年